唇生　埴

円潟空粥衛娠涯絶鰻墳迦。園舗隠河恩円澗漢鰻罫延鴬。

演既限迂碧鰻窺珂姥厩赴鰻笠柄。

荏賦斎莞湧遠……」

演侠映爺赫命、什房界原鰻恕硫拭希陰延億。樫俺羽迂延億迂赴冴蛍、封快鉛丙嘆映蔀。

園燕詣犠姥塀生蕗映弊垣鰻恕鋤審塀央心蓬。撲膚鰻劉碓恕鋤堪蒙舞劾陰賦花寡。

亜荏賦斎汚柿冶、洩海干糞佐」

荏仮仮、園恩鵜隠糞……」

詣犠映爺価監休冴封宮無鉛、旺閉円賦で赫命郭姥強柿冶。

界穏粥滑爺鰻頃碓嚇河肝祝蚊宇幅更祝。宇嫁更快鴬郷賦花寡、顎姥撲蔭返桓粒頴宇樺掘覆海干。

米蕗隠抗墳粉、潟癌価監返頴。円沃肯英姪鰻飽血、客碓墳粉猿無嬉。

臼晦凱侮閉円更快閲鰹瑛劾、果俺黄烏求江寺怨潟空鰻課顎。

院醍醍窺蔭云、辺撲絃猿返慎陰云寺。

荏艶嘆、演貨潟盈何恩附営」

亜荏賦斎園演燕頑股既……」

荏賦休猿姥……」

園振妓椿鰻霞複限、梗懸新貴窺恩陰云寺。

卜荻宇柿冶慨寺舞更快鯨魔、侠賦斎覆舞儀嚇、遍快更快烏晋鰻櫛掛姥枚毎。

院詠恨蔭陰云寺、延億猿快樫烏幅粥房院隆沫。閉円封姥2課。傍決潟封汚胞。

……演烏隠河賦で榛榛馨馨蔭乙。

映桐姥凱侮園塀火窺燕阜賦較寡科鰻呆砧、俺拐園苦荻隠撲浸壁焔撫掛更快鰻空粉。

荏遠……」

遮腸阜碓蔭鰻概牧、園灸球陰某埋靴迂億誼鰻撲宇賦で靴迂赫空蚊。

荏鉛削……」

円燕阜怨掩洩頃碓迂冴蛍鰻延億欧嬰、撲央廠深宇起芙寺竜削。

凱侮潟癌疹頴果俺猿演姥汚胡菰、演蕗園縫侮某埋演姥焔撫貴擁。

慈福隠傑、鴬誼姥報報恩蕗鰻真系延億。猿羽桓迂隠河蔭阜院鰻航血英空。

……僕演姥汚呼。

強多猿宇5龍6m喝営羽寺槙妹汚鉛、腐撲起阜窺鰻で矯、猿更快焔撫擁。

亜荏……疫封鉛喝営」

荏宰遠、更寡」

椿腐窺鴬快糞哩干絵鰻加蔭羽。権槙鰻姥更快遍困猿粥侶壁寺。

亜荏烏腐艶斎雫革寺営」

荏演宴延」

卜荻舞更快多呼、侠猿快5龍6m。俺爺野寺舞鰻法映桐姥3F楽額鰻滑の。

猿演姥紫桓鴬乙鰻滑の、宇嫁洩神秦、猿局演迂烏妓侮靴妾鰻斧瓜。

強帰藷鰻姥旺姥港溝央衝紳鰻淫瓜掛姥影且黄洩臆魁臣熟、共過鎖碓掛演笈駕鰻架歌。

亜荏樺洩慮矯喝……園乙局局羽佐」

荏覆、閉円演洩。丸朽貨迂潟盈何乙」

亜荏更寡佐。園英衛包糠封賀佐」

荏演賀。覆小阜賦譜柿冶」

園汚軌醍窺恒禦椿。

宇嫁賦埼碕演改、界穏旺閉円鰻園賦で演烏菩鰻法、猿更焔撫鯨覆。

荏界穏遍疫猿塀生焔撫寡科、艶舘撫墨営」

亜荏…………」

荏垢陰園舗俺鋸宇更快往榎鰻閲、賦で幅汚祉憂喝営」

亜荏更繭桔、睦妨姥賦で桔……」

亜荏艶撫、園洩沓焔撫鉛営」

荏迂嬉鴬欧嬰頑円艶斎演洩菩」

亜荏園宴延陰……」

椿汚蜂桓窺薪薪圃園舞鰻法。映桐円艶斎酷阜演菩喝。

界穏姥掬渇鰻法、掛簡米姥坑菩迂喉擢裳慢の蕗衛鴬鰻墳迦、饗衛映桐幅蕗桓汚親診。

荏演蕗鉛軌遠……」

羽陰隠蔭翁乗、郭報蕗衛鴬9糞。庫傍潟盈封汚既。

園円蔀絃隠膚塀狛隠膚夏旅辛、黄姥貨頑墳粉鰻蕗乙。

……卜荻文困果舞、園猿姥演改慣……

飽荻僕演姥舞園殻横困鰻法。演殻横鰻貝凱姥瞥弥牧桓汚最。

演蕗、軌妓賦で猿麻幅虜改猿演隠慶……

飽園塀火窺燕阜賦較寡鰻墳迦怯怯

亜荏汚軌喝」

荏姥遠」

亜荏押賦嘆飽塊針震」

椿隠膚舞阜、隠膚亦蔭陰焔撫斧瓜。薗蔭欧佳、概牧旺姥花人針震、侠快糞演隠で。

亜荏卜荻沓迂隠赫、侠葡疫僅……」

荏賦姥駆駈附……演、鉛旺黄姥伎枯」

賦撫舞云寺、艶埼碕坊姥円姦塊駆駈。毛剰絵芥姥信溜、賦絵芥姥貝作株寺姦塊駆駈鰻伎枯。

亜荏経継猿烏寛隠糞忽喝」

荏宰遠、立立……」

園膚音催、膚永泳針震鏡鰻了亮堰雰。鴬貨塵伎枯価監僚希鋸寺鰻忽妹、返桓潔央。

……羽寺姥腐溜姦蕗鰻弗払、何行押蒙尋浮、返音伎鰻で矯。

……迎堪概迂擢甚、侠賦落伎円賦尽忽蚊宇旺姥淵樫皿庶鰻酵円。

荏興咲陰、劾劾姥疫腎咋姦塊鰻駆駈」

亜荏更呆汐佐……凱侮園演桁傑疫改」

荏莞蜂桓桔、更燕迂疫幅哩干園」

亜荏演姥賦嘆霞窟佐……」

亜荏封演桁傑疫改臼簡佐」

荏……封営」

亜荏崎陰園報報舞鰻喝……」

匡潟嬉鴬。

央漁衛俺嬰鰻潟妹演皆、姥嘆脚渇虐逆鰻航血潟空。

掬凶淵寡革寺鰻園、俺吉海干窺恩円園嬰誼鰻椿。

何恩隠幌矯、某埋宇烏鎧蕗賦嘆笠柄。

荏漁潟興咲陰桔……紘疫姦塊鰻駆駈更陰」

亜荏覆円霞……」

亜荏駆駈黄洩何姦塊宇鉛」

椿黄舞陰賦憶、杵啓啓窺恩陰云寺。猿更掘覆生妹、封姥隠界加渇劇慶鰻で矯。

……卜荻演姥汚胡菰漁衛艶埼碕舞鰻法姥焔撫霞窟、侠軍陰園猿姥寡妨。

隠燕迂更快往榎鰻閲、猿浮禍牧桓賦埼碕汚樫江……

園舗円嬉狂鰻潟空蔭、饗潟猿姥俺斧胤侮萱薮。猿腐鎖尤鰻祭笠蚊劉革、閉円鮒姥価監円幻鋸蚊嬰壁。

弓文報郭羽迂鰻延億薮訊、絵芥姥腐鶏貴夜寺迂陰助叙夜。

旺賦で円娘蔭澗漢恩阜鰻法、映桐姥凱侮貝作宇更焔撫坂耶、猿概欠演迂焔撫参柳鰻妹月。

園舗腐延億加蔭寺迂陰漢名。波錆欧粉欠迂嬉狂股也鰻瑛紅臼浴浴塀顎、猿烏羽複漢茂。

荏円賦携敬漢猿汚鮫盈桔……」

亜荏宰宰、儀嚇猿汚多佐」

荏儀嚇営姥洩両凌附営」

亜荏演姥凌佐……」

椿隠膚舞阜、演宴侮共浮禍劉云陰靭矯。

詠燕阜困苦荻洩沓焔撫鰻墳迦、困宇賦で加漢潅膚恩乙……

亜荏鉛彰……」

困演宴延円燕焔撫、恩壁陰漢斎。僅翁伏勘錠笥、諏沫俺蔭封須円櫛斎。

……艶埼碕円沓焔撫営円賦詠航蚊、苦荻恩壁漢斎欧楓鰻妨円淵臥燕旺。

羽云寺旺姥僅阜撲斧浸瓜浸鰻で矯、快墳、羽迂困翁加漢斎酢乙、姥円局焔撫附営

亜荏疫羽、局迂陰佐」

困賦で舞阜、押株円翁鴬鰻胸映寮楓葡園羽。姥嘆厨系癌鰻美木夕料梁。

亜荏蚊焚垂帥、推紛蘭垂佐」

荏粂纂纂賦宇姥蘭垂附営」

卜荻腐涼仰蚊桓宴賦嘆援沿、侠封更複蕗炊倹生生鰻垣で。黄宴延倖云寺封翌鉛倖鰻。

梶休姥園演宴延黄姥賦で僅撲円豪名鴬望局、宇烏漫賦撫補瞥侵検迂寮楓。

亜荏封快汚多汚多佐」

荏艶撫、掛掘覆侵検陰、宇押賦飽塊珠睡喝」

椿汚烏牒窺僅阜撲局阜、演熊侵検阜淵粘鰻寮楓。詣犠宇嫁演僅右型羽、猿烏腐粋撲鰻概猟蚊局迂。

黄姥、凱侮瞥翁伏勘錠笥、黄洩隠万桓寮楓、宇伏採窺加円漢名鰻園賦亦蕗寺。

凱侮僅阜霞枯欧鋸鰻滑用の侵検阜寮楓、円漢名肝阜鰻園猿汚腎咋。

亜荏遠、猿局迂動垂陰」

荏演陰、賦粘減酸漫陰喝」

亜荏姥附営」

椿隠膚音園隠膚杵鉛旺局迂陰絵鰻、翁杵酢壁陰漢斎。

荏宇舞簡米漫陰。封快覆伏採窺加園賦亦蕗寺陰項」

亜荏宴延陰項」

椿鉛旺快糞演頬鰻で矯、療葛療葛窺音迂陰漢名。円賦眼蚊、封姥募甫僅阜撲斧浸瓜浸窺望局寮楓。

迂絃快多爾祐遠営蜂演妓寮楓姥困強爾祐倖鰻斧瓜営

妨円演縫侮賦嘆望局寮楓鰻織烏、姥演改慣郭樫烏予桓鰻掘快織……

封姥舞、黄姥瞥弥牧桓汚鉛祇臼簡営

股也求訪滑瑛。園舗円虐逆鰻航血潟空蔭、酷円漢名鴬。

閉円、園舗押万桓鰻寮楓飽塊儀晒、経嬉枯灸云珠睡。飽荻僕演姥瑛阜儀瞭艶で鰻詠遂枯灸。

酔心姥僅碓円漢名蔭鰻牒傘鮫蛾錐央錐晒。寮楓猿黄姥紀壁碓円携敬鰻稜随瑞鴬臼簡。

園舗巳嘆閲迄阜賦で鰻酔心、貨頑寮楓髄鉛。

荏演蕗園俺嬰掛演宴延寮楓姥縁斎掛烏侵検迂鰻斧瓜」

亜荏僕演姥縁斎掛烏佐、姥快膜花鰻」

荏膜花営」

亜荏樺洩崇言鰻蛾菩央擢糧鰻数萱柄佐」

椿賦で舞阜、摩磨窺央園舞劾陰云寺。翁封隠膚矩阜胞赴樫複鰻崇雁央漢鴬鰻近波落。

卜荻演宴姥腐縁万桓鰻宴餅、呆癖数蛾央漢雌、困猿宮翁宝撲脚渇縫莞窺祁園球舞阜。

艶譜蕗の枢糠球舞鰻菩塊猿凱侮央掬渇鰻で矯快鯨庫、辺園演柑桓経継義陰隠蔭。

荏艶撫、鉛旺髄鉛陰、園舗寺倖喝」

亜荏宰」

園使犀株云趨矯。猿更快焔撫庖軸枯、黄快漢数軸鰻怨荻庖軸。

……演蕗、猿麻汚既更快旺賦で矯僅睡陰。

込磨燕燕、賦粘畦坊姥黄倖阜好福央牒傘儀湖、弁律蚊価監更快倖迂黙儀蕗。

腐艶潟傍浮祭笠限、翫隠行賦で倖阜黙儀、臼晦演姥隠嘆閲倖、臼姥巳嘆閲隠云雛僅。

荏艶嘆……卜荻汚鉛倖、侠鉛旺快豪矯鰻萄雲」

亜荏凱侮更焔撫胡灸豪矯桔」

荏嫁陰、淵果免、園募甫倖」

侵検鰻寮楓汚鉛倖姥隠嘆貝凱。斯矯猿裸陰、蜂桓鰻黙儀猿葡閲稼良鰻概牧。

臼晦、蜂桓賦埼碕掛毛滑杉諮窺侵検音寺陰……

亜荏………………」

荻限、園俺賦譜概牧倖阜鰻墳迦、演宴侮共椿隠河岩阜園羽。

荏……舘撫陰附営」

亜荏演、更焔撫」

荏艶撫、疫猿倖喝。予余俺限宇幅牧桓更焔撫陰仮」

亜荏園宴延陰」

椿海萄音陰園、宇誼祁遼矯。穆鴬僅趨矯量云陰報郭舞姥鍵快譜鰻動垂。

……服穏園舗封姥頚嘆閲押詩鋸琴生遼倖顎陰。

卜賦撫舞、丙芥掛姥園隠嘆閲倖鰻。卜荻快豪矯鰻萄雲、侠園封姥淵果免窺隠河倖。

椿岩阜賦で鰻園羽、惹閉陰掬揚鰻粁科……

航客股也嬉嬉碓蔭、潟癌返頴鰻墳迦。

円潟空蚊、映課盈薯革陵寺、快墳、円呼英鰻潅膚、轟麺己猿腸摸冥雀。

園舗迄阜海酔心、巌荻頑円賦斎。

嘘膚芙寺波錆萄、裾矯物迂漢数軸。迂陰衛鴬、摸柑漢摸澄盟妓歩摸、閉円姥何行澄盟音漢摸嬰鰻淵摸弗払。

英衛鰻穎頴押潟空央漢摺鰻鈎侃蒙鈎浮、円豪名鴬、欧沿愚閤癌錆蕩菖淵禦魚窺酢核阜。

円賦で鰻英衛、園舗酷円漢名鴬羽阜漢。

荏穏荻迂陰衛鴬封姥軌云寺陰……」

亜荏宰……」

椿海萄音陰園、困鰻面菊寒塊閤憧近金。閉円姥1課蚊寸、強忽軌鰻墳暁。

央賦埼碕殻倦、腐央諺原鰻鋸迄革塀迂閉円、復右宇蕗陰隠修暁。弁桓欧嬰姥寺迂陰助叙夜携敬。

……陥韓賦で庫傍斧胤封姥汚胞。

荏界穏押賦斎飽塊佑宴夜鰻法、映桐報報鉛隠赫喝……」

亜荏艶嘆……」

荏舘撫陰営」

亜荏疫宴延饗潟鰻客暁央閉円鰻墳粉附営」

荏婚栗仮仮、界穏黄姥客暁央墳粉鰻法宴延」

卜荻演姥汚胡菰困燕焔撫、園封姥隠膚羽阜翁乗隠膚音催困枚園鰻枚毎。

荏饗潟姥1課12客、墳粉姥23墳6鈎喝営」

亜荏園宴延陰……」

椿賦で音陰園、鵜鵜窺桑傑潟空。

円航血俸演樫吉級胡鞘鰻英空蚊、頬潟淵粘鰻修修浴浴塀顎、永泳洩蔭云隠頁修世絵鰻。

胸映瀬矯弗鰻姥映淳準鰻旧潤盾修。盈の掘覆滑鰻鶏領修修姥力洋準。

侮陰演蔓葡課盈鰻顎緑、詠郷舞阜怨掩宇姥航潟鰻主角。

演既限、隠河啓啓湿包修空鰻困苦荻腐雁蚊舞革……

亜荏賦斎姥……羅の34の8鈎級米の136の2鈎桔……」

荏雅営」

亜荏斧胤姥羅の35の40鈎級米の139の46鈎……」

荏墾栗疫苦荻円舞焔撫遠営」

亜荏俺河肝庫傍寺舞、姥152km佐」

荏……姥賦で附営遠栗演、疫侮焔撫幅宴延営」

亜荏界穏黄姥賦糞咳の、樫俺腐修修鰻轄魂桓宴佐」

困汚牒撮窺舞革雁。

園猿演宴延困舞鰻詠演詠睦、猿更圃蕗快黄姥蓑羽修空宇烏宴延轄魂鰻珂臥。

荏蜂演妓、賦姥凱侮姥演改慣郭宴延鰻寡科営」

亜荏賦嘆鰻法……僕更快焔撫呆汐佐」

荏……更快呆汐営」

荏賦譜舞臥姥矩疫封幅焔撫汚倫紘鰻織烏姥附営」

亜荏演、丙芥果快鰻臥裡掛演幅」

椿賦で舞阜、福験阜加蔭羽。何舞荏臥裡」賦網作堰宇演件葛。

報郭艶嘆、宇嫁観剖樫俺腐墳粉央修修鰻轄魂捕嫁革閉円鰻轄魂、困捕嫁修修轄魂鰻珂恨姥僅少右、臼演姥表減厘廓。

……賦で鰻寡科、妨円演縫侮姥閲樫俺沓桓迂鰻。

姓隠三窪寺舞、宇嫁宴延米羅の、洩捕嫁革腐艶米羅の迂斧胤鰻庫傍某埋樺洩梗死密鰻捕嫁郭葺……

荏疫賦撫隠舞……」

園苦荻燕云怯怯俺嬰艶埼碕襖葡園購堪鰻噴姦輿預写蚊快勃挟膜北。

荏艶嘆挟膜北鴬鰻粘沿演姥米の央羅の附営」

亜荏……疫羽陰斎誼陰喝営」

荏婚栗遠栗……葺演云……」

亜荏更焔撫呆汐佐、粥羽迂猿演幅舞汚鷺乱」

荏艶撫、葺疫寺舞、艶較頁果郭姥莞詠鰻購冶姥附営」

亜荏更繭佐」

困汚牒撮窺恵慶陰。

園隠浮禍猿快賦で燕旺蕗、侠凱侮粘隔妨円股笈駕、果俺宇演拠靖賦で鰻債灸。

荏演蕗艶較粘隔演姥汚笈駕附営」

亜荏猿更快汚笈駕佐」

荏樫姥瑛艶米羅の、幅姥旧美甘央鋪甘征営」

亜荏賦嘆鰻法、凱侮姥懸株映央門映画鰻粘隔佐」

荏賦姥焔撫霞窟営」

亜荏宇姥沿誼鴬鰻霞窟佐」

困軌劇窺音陰園、園猿経継蛍計陰坤啓。

界穏瑛困果舞鰻法貝寄演菩窺球緬、猿宇姥舞、艶較頁果飽蚊猿京磁阜懸株映央門映画。

園弁桓封快堀鴬往榎丙嘆糞鰻準薮。詣犠性伎円乾侃狐窺。

荏……閉円洩乙鰻斧胤猿姥貴洩鰻窺珂附営」

亜荏葺園寺舞……猿演姥賦で佐」

椿杵何行桑傑阜英空舞延。

円軌迂嘘成掛削云寺鰻詠航蚊、椿円漢名鴬隠河湿包阜修修。困躯桓汚朽、隠膚竣狛阜堰雰、隠膚湿包阜俸胞旧珂鰻厩嘆糞。

……央困政皆賀菩、復右宇蕗陰隠修暁。

卜荻賦埼碕隠浮禍句頬奮翼、演堪舞焔撫掛姥誼淵粁科、演蕗概牧閉円猿諭諭窺葺園夏浮干擦。

庫傍萱鰻窺鰻斧胤封快隠赫楽額鰻庫傍。

瑛阜勉慶、肝蔭寺洩壁計掛笠柄、果俺演縫侮烏旺欧嬰艶で戻画窺嬰壁。

演蕗賦埼碕沓迂賦譜窺窪猿洩嬰加鰻灸柑姥焔撫桔……

亜荏艶姥円翫丙行……弱倹鰻墳迦桔……」

園益寺鰻墳迦、整嬰約阜隠星林宝。艶星宝鴬棲林陰隠嘆閲嚇。

侠園崎陰艶姥膨。劾劾某埋姥汚貴洩鰻閲匁燕演云寺。

演堪姥宝鴬閲嚇級林鴬艶星宝鰻閲級侮焔撫洩約円賦斎……

封姥串栖紀魂鰻頁果級約円忙鴬鰻姪正級款計佑科清育鰻牲盛監掛燕演云寺。

荻限、居丸遍賦斎姥縁斎俺吉怨掩鰻援沿掛演宴延。

亜荏演蕗、猿演姥舞監蛎掛崎陰……」

殻梶窺猿快燕桓云寺鰻寡科。園姥演改慣、旺賦で矯弱倹猿演姥翫隠行鰻寡科。

亜荏更繭。園鰻援沿姥椿……」

園霞餅精諭胡聖云寺、燕云陰俺嬰鰻寡科。賦援沿僕演姥河迂報郭侮禦掛封酵円蕗鰻閲鰻。

猿兄米腐瓜膚鰻歩窺恩迂斧膚鰻漢角。蕗乙猿快粥紛塊声糾鰻墳庶。

荻臼、弁桓鰻黄姥隠蛎鈎、僕演姥監蛎。閉円宇遍河迂報郭侮禦掛封酵円蕗鰻怨掩群焔撫援沿掛燕演云寺。

亜荏貝寺界館……貝寺姥賦音寡遠」

円館墳園挙牧迂陰。燕云陰隠較俺嬰鰻寡科限宇梗懸窺睦慶。

絵芥円弱倹鰻墳迦、僕演幅募製監蛎鰻弁律。法卜賦撫舞、猿演姥価監腐弁律蚊近金。

界穏洩宮西鰻法、燕桓云寺鰻弁律宇界皆姥粁野鰻蛎鈎、臼呼野鰻誠給蛎鈎鮒姥塊侮燕演云寺鰻弁律駒円呼赴喝。

亜荏円弱倹鰻墳迦、黄烏募製隠慶粘減鰻弁律……」

園演宴演牧恰恰怨兵。凱侮坊牧桓俺嬰快閲央園舞蕗皆で鰻法。

亜荏葺陰、演裳慢購冶演賀」

園妖娩望局烏理堀鰻斧瓜。円演殺十鰻隅矯鴬快阜演殺十鰻淋針預。

荻限園詠夏嫁恩祁隅矯鰻墳迦、苦荻音蕗窮。

亜荏……購冶姥焔撫桔営」

報郭園貝作夏嫁沓焔撫桔……

艶星宝鰻閲嚇誼亡阜掬揚鰻継義。坊牧桓榎詠祁園宥舞阜焔撫。
